[IOS/AN]龍珠Z 爆裂對戰（32）笨大又放超必啦!

活動
全世界1億5000万DL!! 大感謝キャンペーン第2弾!!
05/8 (Mon) ~ 05/22 (Mon)

卡池
秘められた凶悪パワーを持つ新SSRブロリーが登場!! 溢れ出す強大な破壊力に大注目!!
05/08 (Mon) HKT16:00 ~ 05/25 (Thu) HKT15:59

新SSRキャラクターは超強力!! 超系からは超ゴジータ!! 極系からはスーパージャネンバが登場!!
Start Time: 04/28 HKT 14:15 pm (Fri)
End Time: 05/22 HKT 15:59 pm (Mon)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

抽卡前請三思

新post留名

留名🤘🤘🤘

終於抽到nx

一開見到啲咁既野

連知前菜都有 屌你

請問咁樣係咪可以開局？？

唔好咁，我都課左4set先抽到

唔得，呢三隻無乜用

4set就齊腳

搏唔博去抽前菜好？

LR飯係咪真係咁易抽? 點解好似個個都有既

定抽lr大波?

我冇

佢地新acc刷到有先起手
錯覺

刷到lr飯之餘 仲有nxxx咁勁

刷到有lr先起手

新ac大把石抽啦

但新手打到章升lr飯咩

歡喜悟係咪有用?見佢有氣絕
兩抽中的

章日後一定打到
Lr到執都唔知抽唔抽到

唔好

有用

又炒左50石

我想要
知紅毛，歡喜悟，知悟爸
依3隻都冇

其實隻game set到同一隻冇link&唔可以重複入隊都幾好
唔會出現pad複製人隊

笨大回左我話要繼續封我主帳，咁我灰灰地係舊AC課左1500，然後我唔洗再買帳了 呢個帳之前好似坐左時光機，永遠抽唔到BBB打後ge限，今日終於

BTW, 多謝錦程巴之前話送小號比我，宜家唔洗了

爽啦

比人封完仲課

錢用得開心就算了，如果笨大再亂封我諗我都係離唔開龍珠

邊個係知悟爸？

打普關乞番黎
前面D關又長又多STOP

封必

超三大波, 唔會出卦

呢隻係最新環球影城4D電影既大波神

仆你個街仲差一千萬先dk到隻大波

NPLM

個撚個都有Nxxx

儲晒d石，21號盡力單抽算
一個號要搏力邪,一個號要搏45

我寧願要LR

我都諗緊21號抽哂d石佢定等三週年
但今次已經抽左二千石

21號有新pool?

三周年？出年2月？

等到出年

想問刷錢Hero 21關係打好人隊定壞人隊果邊？

如果有咁既恒心 係值得等既

Me too

我會儲多d石等新超/極leader出先allin

遲d悟飯新mode會係咩屬隊長呢定係新超隊長

其實等二億好定三週年好呢？
邊個會快d到？

5隻LR最快兩個月後到
我唔信有人忍到手

20石中前菜但我唔玩知隊

未來有新型態飯，潛空（片頭個個mode)，女傳超
留石等新角定再抽超pool博潛

我想問依隻係咩黎🤔

21號有咩抽？

我都想知打錢 打好人定壞人

打好人。

我忍到

我發現我淨係抽超pool
一隻極屬性既SSR都冇

宜家可以打邊關刷錢??

撒旦

謝謝巴打 以為有其他關仲多錢

可以參考錦程巴段刷錢教學

睇左了 賣ssr

舊post都未爆就新post

單抽兩下
請問悟天格斯有冇用?

20隻先滿技

我想講 條jr悟空片知view數好痴線 差唔多成2k 仲多過抽卡d片

可以用住先

咁多條片加埋已經有9400幾view 多謝大家支持

終於開左潛解
nixx有三隻 要開邊一邊?
巴哈話如果張卡已經10技 就先開右下 左上 右上 左下
咁我未升過技既話要開邊一邊?
定係我滿左技先再開？

你有3隻係未計自己用個張多3隻定點？
先開左上 再比老界佢食就開埋右下 如果仲有多張就開埋右上

TOTAL三隻 即係可以突二

左上右下 因為你都會比老界佢食

請問係唔係全開? 因為我見左上都有幾條分支

係咪得日本仔先咁癲 彩星45

好撚悶呀刷錢

極隊冇rose，用面具做隊長都ok ma?

sure

依度都有巴打彩星45,XXX,47

刷緊企鵝村

刷撒旦像有冇話打超定極好?
定係機率上一樣?

係 你行哂左上右下d路就得

彩星LR 先嚇到人

依句真 利申無

我見佢D星星都揀技能 NIXX要揀邊招?

有彩星LR達嗎？

巴哈仔:推連擊
連登仔:推爆擊
NX點D咩一直有爭議
自己決定

我會一半半
Nx 既爆擊分別無其他角咁明顯

唔彩星既LR
同彩星左既47，45
我覺得47，45勁啲

但可能課既錢差唔多

話說45多左張開邊條路先

10技左就一定開右下
未10技就留住先

其實潛解有10技就右下
無10技就左上

限定未10技就會建議留低到10技先潛

所以都係右下先

會心

錦程巴打
我打hero恰撚著左四次以上
好撚悶

打hero刷撒旦？我打緊超*刷3星龍 中未十技依隻野

係

我等緊回體刷3星

我爆石打
計過要洗2xx場 assume佢每次都係250k撒旦
痴撚線

sosad 我依家都係得千幾萬到 慢慢儲算 唔想爆石

我未dk大波
你dk左嘛

慢慢黎,有排都未天下第一

我都係爆石打。
D錢打得好慢

企鵝村？

六日刷撒旦 平日就刷d會跌卡嘅關升卡賣錢 好快會有番錢

今次3送1拉左450 石即是8個十連
45已經兩突
20會心再連擊已經猛左好多

抽超pool只係中左nxxx 一隻同2隻035

035 都兩突 知神達兩隻未升
無知杜無nxxx
本來諗住再抽不過無左3送1
又無lr 飯
nxxx已經唔重要
我見你賣天下一隻力達
我仲走去升佢技
感覺唔係玩緊同一隻game

天下一隻力達我係因為多成9隻先賣姐 因為十技佢又無咩用

原來已經過左一萬views數 好多謝大家支持 希望會有得落廣告啦 不過大家放心有得落我只係每條片一個

落我個樣OK?

加油錦程bro

十技左打大亂鬥

你一齊開台ok?

睇好你

多謝

支持錦程巴
把聲好好J

無錯

嘩屌,死左場大波
冇睇血一野車埋黎14萬

一隊野有廿萬血以上是常識吧

25萬血
但力屬果陣食左招必5萬
之後普攻左幾下再食必

好恐怖 第一次聽人話把聲好聽

要youtube搵你落廣告先要無粗口
好似係

唔可以有粗口架咩

但我睇外國d youtube8都有粗口架喎

聽聞者
英文可能fuck shit果類ok接受
但中文你都唔見其他Youtuber有屌閪撚鳩柒
最多仆街

我諗無線尺度掛

有兩隻nxxx 應該回用

應該點用

突右下

感謝巴打

唔係掛 仆街啦咁我成日都屌撚柒鳩閪都講哂

十技左就右下未就左上

你申請左adsense 沒有?
好像唔關事 係set 營利就有錢
條片係自己版權就可以開
好似係

細細過就聽過錦程直播抽咭

申左啦 等緊佢批咋

會唔會後期加字幕

字幕係咪要自己打

佢係批你個channel 什麼類型
係批你係咪自己版權片 唔會理粗口 除非色情咸野
佢批你ad 後就可以開營利有view 有錢計番

原來係咁 希望批到啦 拎d錢黎課金抽野拍片無咁肉赤

好撚悶呀

好似可以等觀眾打你批 submit 上去

支持

應該係， 有時係段片度搵返某d 料有字幕好似方便d

但字幕係for國外人睇？ 我唔識搞字幕呀

中文先啦 中國台灣市場

sosad 可能遲d要搵下其他巴打幫手打

應該唔關粗口事，youtube淨係會理色情嘢
你有一定view數就會疑返一定金額你
好似係

仲記得之前伍公子有條片，話佢試過有一排可以穩定2萬月入，單靠youtube上嘅view數

其實都係諗住d 抽卡片先落廣告 其他攻略片應該唔落 廢事條條都落啦 不過所有野都要等佢批左先得

龍珠片應該唔得掛

不過所有野都要等佢批左先得
你講得無錯 有左就大搞啦

又唔好話大搞 我驚到時會有巴打話我借龍珠lihkg賺錢上位 唔想有麻煩事

想有廣告加主要係想課金時有野幫輕下 大佬次次抽卡自己拎兩三千出黎真係好撚肉赤

唔緊要啦J吓你把聲都抵返哂
支持

好似唔幫得幾多

有兩三百都好過無咯 起碼都叫一pack石錢先啦

刷rank刷到好眼訓
新手刷到幾多好

多人view 出票係2packs 有多的錢

至少220rank
打zhard，去到後尾就打super
順便拎石

但要預佢集夠八舊水要一段時間
有都可以回到少少 一定好過無

批左先算

要來就會來 不用急

襯依家無咩野搞 想砌下模型

Ok

有2隻nxxx

開連擊會心係爽既

1718號抽極都唔俾第十張我

升black技張卡會唔會太難跌呢
一條體得3張

免費十技係咁

知神悟 單手飯 係咪無得升技

紅毛可以抽體悟升

新個隻jr你地玩會心連連續攻擊ar?

會心定連擊攻擊😂

以暴易暴，全回心

發覺因為冇極屬卡
打唔到壞人關
搞到想抽一抽極pool

第1次全部能力有哂
利申 打飛機

咁富貴

整字幕不如拍多兩條片
我見人出新卡即使未有得抽都會有片介紹點組
可以諗多d拍片方向

出新卡預告有諗過嘅 下次可以試下

好多野要升但刀刀劍劍唔夠
阿婆幣又得6000幾
打貓塔跌刀劍又唔多都唔知點辦

生抽巴

刷black 青雞 超星 bobo 第一關zhard 會跌劍

岩岩手痕又抽多十抽
中左blue
但係都唔出知前菜俾我

blue勁過前菜啦

配之後出既超體隊長

我隻手都好痕

抽啦凍巴
你單抽咁旺，呢一下就中nxxx la

我又抽多下
中左天35，可以三突佢了

我都3突，20lv回心

我都3突左
幾大力

未升技
升佢技有排搞

我課咗一pack都抽到3突天354突知杜同埋終於有1隻45
不過都係冇nxxx

45
封面差45同知前菜

無限金錢

我打左成日錢啦
仲差800萬
一得閒就打

冇錢再課儲吓錢
依家靠每日嗰5石同埋我仲未抽老界，要留返50石
等陣打新Super3攞30石先，仲未打
同埋快d大亂鬥

又盲左

youtube有得開放俾觀眾喺條片加字幕
唔使自己打

抽咗中Jack

黎明唔似咁窮喎

邊關刷錢?

唔用信用卡，android日版係咪無得課

平日我連每日撒旦都未必清
無諗過佢要我九千萬

我長期keep住5000萬都未試過唔夠用

我長期keep住8，9千萬可能冇乜嘢升

之前升超17又一筆
遲下仲有力邪升技

係度無限友抽
抽左二千幾萬返黎 仲差二千萬

其實LR飯招passive，第2句點解？

食氣玉每粒加多一氣

單抽神貓

姐係食知玉會變3氣，食其他玉就2氣咁？

係
好似食朱古力都有一氣

係 所以長期做到超必殺技

明白
唔該哂巴打

快d大亂鬥
冇nxxx就靠哂佢啦

屌啦

對唔住

到底完美超知隊定超極知混隊勁D

finally 終於夠錢

刷首抽得隻知比去唔去好？

唔去

超知係玻璃大炮

華田，我隻LRF都等大亂鬥！

生抽巴
希望今次夠打

LR飯/LR達先去

新手如果唔會課金
絕不建議LR開局
齊隊為先要目的
唔係你有排都LR唔到

其實我想要埋45
但刷極都無晒兩隻
所以想知比開局再打住刷

細波 10技了
用到体屬料無曬

要去返刷錢宜家
有冇巴打一日打到過五千萬

知比？知比古洛？

你冇隊長好難搞
nxxx / 45 / 035 起手啦
至少兩隻封面限

知比達應該係

新手嚟講blue最好啦
一係刷到nxxx+知杜先好開局

知比古洛
唔識術語呀
即係依家pool 果隻
45 雖好但都要UR 埋先勁
果關都好難打

好似叫知比格比達
自膠 sorli

知格比達可以開
抽多陣睇下有冇知前菜同知杜

跳舞變嘅係劇場版 格比達
戴耳環變嘅係 比古洛

依家pool嗰隻係 格比達 嚟
新格比達
統稱NXXX
以前嗰隻力屬就係咁NXXX
或者你叫佢做知格比大家都明嘅
知比古洛就另一隻

咁 NXXX 攻擊力勁唔勁
用過45 返唔倒轉頭
我係諗住NXXX 石換知飯 + JR 悟打至少見得人先

好撚柒鳩勁
不過最好有埋知杜，有埋知比達就更好
45你有咩腳？

nxxx係無視對方屬性
姐係就算體屬剋佢，佢都照樣會打咁多
舊xxx都係一樣
不過Nxxx係新世代隊長，2個攻擊力冇得比

NX一定低過45
不過LR飯就

唔計剋屬純睇最大輸出

單抽 新野黎？ 好似未見過

早兩日 bam 鳩症

舊野

粒龍石2換咩好

抽唔到LR飯
買住隻figure頂住先

睇你有咩而定

前幾日post左個倉

知屬最多 最近抽到隻限定知屬格比達

幾靚喎，幾錢

額頭個2條皺紋好夠

105蚊
抵過抽LR

隻頭髮色唔同平時，睇下接唔接受到！

以為無LR 飯未必過到，但打落又幾穩

不過打完後發覺唔應該落飯布，太唔夾
應該落知紅毛（如果有前菜，當然有佢係首選）
以前未有潛解，落飯布回血好有用
依家有潛解，食返同屬珠已經有得回血
飯布作用大減

冇知悟爸封技係咪差好遠

最尾1隻真係好多選擇
我諗悟爸會係比較少人揀

想問下47潛右下應該潛會心定多攻

一定係會心

所有卡都係首選會心?

可以咁講

除咗xxx
好似連擊會好d

岩岩叫女朋友十抽
黑毛

但無爆mon
閪哂

反而我覺得佢幾好喎
佢拍埋nxxx 後，已經11氣（敵一體）
當佢封技+整珠
我每次都係用佢同nxxx 放一二位
另一round 就wiki 同nxxx

另外，super3 有知布歐超激，同天35超激
有封技幫助好大

係咪呢張升上ssr

100%

如果打super3緊係落佢啦
平時我會落歡喜悟
（因為冇悟爸）

要用物語章DK埋變紅毛先100%

好大工程

係嫁~

其實係咪要10技左先DK佢?

想升技係要有d付出架啦
btw天3悟表示：

好正架，基本上食普通珠氣X2,知珠氣x3,
搭埋知杜一定出到超必殺，二百萬傷害正常

你指DK佢做有超激LINK個個形態黎自用?

仲要食任何一珠加18%攻

如果入nxxx隊
可惜冇
搭人地嗰隻
等大亂鬥

係呀, 唔係點會話爆機隊, NX頭尾, 神達,元氣杜, LRWIKI
要攻有攻, 要防有防

始終唔明神達有咩用,攻唔夠攻防唔夠防LINK唔夠LINK
除左有限定兩隻字之外跟本雞肋

易10技, LINK 夾, 有超激LINK

之前仲話抽昇龍升技
呢個傳說POOL一隻神達都冇出過

神達降敵攻防喎⋯⋯

限 極屬 敵人

兩隻NX降完攻防LR飯再一炮都差唔多完場

降對面極屬攻防，自己再加100%攻
你可以話佢唔係主要輸出
但絕對有用

仲要隻悟飯本身都高防，夾雙nxxx 成4萬防，可以做埋盾，做大炮

請問悟空jr潛解升邊邊技能？

升哂啦, 你一直KEEP住打最尾個關拎潛玉, 有幾多升幾多就得
因為佢每10%完成度會送一隻俾你, 所以唔駛話升邊條路先, 因為你一定會升哂

我知 但要揀升技能（會心 連擊果啲）

哦 SORRY

我升哂20LV 回心

會心優先
連擊未必係打多下必 可能係普攻

全部升哂喎
你意思係能力？
有d會揀20lv會心，有d會撚3lv連擊17lv會心
我就揀咗後者

求其簡左十連十會
反正都唔用

撚

打錯係揀

入咗知隊
幾正

悟空jr解晒啲任係唔係除左夠我潛解晒 仲夠我滿技? 覺醒用既徽章打尾二果關？

yes

我20lv會心

2隻波好好link, 可以每下打多100k

尋日掛住打一億
唔記得打定料俾第二隻波升技
又要等星期四

聽日早起身攞石先，跟住再睇埋父子對決

今星期我應該記得囉架啦
上星期Miss左

拎咩石

龍珠超直播會有兩石送
巴打們記得起身

香港時間 星期日
0730 - 0830 登入有兩石

太早喇

冇試過攞過

我通常未訓

未瞓

訓唔着

2 LRB !?!?!?!

通常起左身返工

係 上次單抽中多左張
今個月張單起碼有回報

而家反正唔夠玉
放埋落隊用
但未打77章同升技卡

我就其實想追m達。。。

一係課到有,一係賭運
我選擇賭運

即係點?

賭運我諗係有石就抽掛

錦程巴又有新片，聽日睇

咁快知

我想block左你 得唔得

設定左有新片就通知

我要戒重課啦
我就係灰到盡先用埋啲石去單抽
今個月張單真係灰到盡

起碼.....最後想要既野抽到呀

有冇人知有啲關
好似金菲利同知杜咁，最後個隻會數321
其實係出必定即死

你用滿血金菲擋可能頂到
或者變左大猿擋

想問昇龍祭係唔係所有限定都有得抽? 定係得果3隻LR有得抽?

唔係所有都有得抽
之前出兩次都有LR 不過難抽到

昇龍只有LR值錢
無限定

咁其實咁耐以黎 最值得抽既係咩POOL?
超/極POOL?

咁無話既
只不過無限昇龍pool
一定唔可以話抵抽

其他超pool 限定pool 中獎率高先啦

痴線，淨係刷錢都刷左接近30粒石先儲到一億
同刷LR悟/菲刷唔多

刷錢其實應該打邊關? 好人關布歐,歐布??

極隊 21 布歐 魔人之力

主線?

Hero滅絕計劃

招好友
隊長 nxxx
2314693901

咁係你心急姐,唔急用其實唔駛咁樣爆石刷

正常靠回體我唔知幾時先有一億

係我刷呢關
其實最好係GT物語2最後果關
可以順手刷撒旦幣

超隊果關21得唔得？

超隊有無刷錢關? 無極隊

一次痛苦 好過長期痛苦

請問各位21號有咩抽？

超21關都得，不過條路長少少
Boss要打3+1隻

而家個pool

好似淨係預告左有技屬pool
有無其他新限就未知

明白 因為見巴打話留石抽21號

佢地留到3周年喎

我記得巴打們講過nixx潛解係20會心或者3連擊+17會心
但我見起碼有兩粒星都淨係可以揀迴避/連擊

會心係右下,十技

想中飯同GT3悟
中多隻大波 係咪應該拎去潛解

我就係見到左上同右下都有一粒星係冇會心揀
係唔係都揀連擊？

20會心/17+3連係JR

咁nixx呢

Pool 21號完嘛
我想留晒d石最尾先單抽姐

點解巴打們唔抽友情出撤旦像賣錢儲一億

我都係咁做儲夠一億, 不過用左二十萬友情

nxxx
連擊好過會心
2個都開，但開連擊先

第8次 超pool封面一隻都未中過…

又中大波

oh no 我調番轉
係唔係要俾十石reset

希望生抽巴黎緊一抽入魂

想抽力隊隊員抽極都無
得單手飯同45

冇哂膽量再拉pool喇

超POOL 都仲好過LR 大波POOL 既

22 呀

尋日二十抽到xeno 大杜之後巳經絕望

依家有咗知隊，好易打天3悟仲打埋悟爸，之前一直都冇打過悟爸

之前我仲煩緊點刷天3悟嘅技，因為得47
依家搭人地隻nxxx，輾過咁濟係第3關體屬麻煩d，但有nxxx知杜依家升完又吓吓會心，只要擋嗰時小心d唔好比佢打死就得
如果自己都有nxxx就好

凍巴無NXXX

Jr有D解放治療能力定屬防好

冇呀
叫咗咁耐春都冇

Iktf,抽極都冇nxxx係好灰

如果無可能做盾既應該治癒能力好D?

追啦

超體菲利

好似係

個光環同菲利格格不入

打隻16號返來, 打面具超激好有用

月光族邊有咁多儲備

一有十連就抽
但而家都係抽過兩隻35
都唔知幾時先四潛滿技

面爸輾過咁濟
中間隻體屬Mira我用人地隻nxxx秒佢
悟爸又比我剋屬，又有nxxx減佢攻防
我用JR擋佢普攻都係扣幾千

我2突天3悟
4突知杜
都係冇Nxxx

我想知係唔係真係有人4潛左.
潛都要轉個下先煩.

依排不停出新卡
係不嬲都係咁定依排特別密？

我已然20技+4突左 (0%潛)

2周年後開始發神經

依句真

又出咩

佢應該會暑期前出晒十隻第三代隊長
五隻課金lr

暑假搞咩自己諗

2億

悟空vs悟飯
悟飯做第7宇宙嘅隊長
多謝明哥

新手想問 抽到第一頁講個隻nx 45 035 前菜
之後應該點砌隊？
手多覺醒左隻45 而加cost數唔夠 係咪打主線升lv最快？ 洗唔洗刷覺醒料覺埋其他？

呢集好睇
戰力都合理好多

屌你咩 劇透

打左主線升lv先

可以話係最好睇嘅一集
d打鬥場面超正
悟飯

對唔住呀太興奮

近排出35機率好似低左好多
仲差7隻先20技到

得22rank但主線打完條經驗升左好似無升咁..
Btw仲洗唔洗抽人？因為我一有石就拎左去抽出nx個池 洗唔洗轉抽其他池？定要留石？

第十宇宙d選手似炮灰
飲蛋白質

打normal緊係
係要打zhard，去到尾就打super
不過依家就每關所有難道慢慢解上去，順便拎埋石
我到依家300rank，如果乜都唔做專注升rank，都可以無限體力
新手就專注升rank，起馬上到200rank先

第十宇宙個界王神見過悟空佢地
睇見自己d選手咁樣，好似好不安咁

屌我依家唔撚洗睇啦

屌仲講

Thx巴打 有排升
但呢隻game洗唔洗留石等神up個d

我今日都刷返綠石,好多野想換,已經就快300rank..

唔講唔講
太鍾意悟飯見到悟飯返哂嚟好撚興奮
對唔住

再講你個悟飯係力之大會一下比人踢出場呀

唔好呀

應該天津飯墊底
btw 菲利

岩岩睇完 條死人陰都係要爆氣先有on99

可能係無閒呢

你地睇邊個字幕組
幻櫻字幕組要星期一先出到..

TVB

潛飯應該係一個狀態
姐係好似爆超3變長毛咁

Thx

差知杜咋

又係超先加落去嘅on9 設定 屌Z比老界潛解完已經長期keep住有陰到尾

我都係睇幻櫻 高清
星期一晚先有得睇

以前異域星期日有得睇
可惜摺左..

係咪所有sr都無用 淨係留ssr就得

Sr可以留有封必氣絕呢類

仲有d好似技悟天咁，dk完有用
或者你可以cap個倉落嚟比我地睇吓

應該點砌隊

暫時玩力隊先，力隊夠人數

其實屬慢慢儲

可以開始潛了

Sr就得呢到 ssr就上面幅圖

力隊有力3達，好好45隊嘅核心成員
45做隊長，之後塞哂其餘嘅力屬落去
同埋升哂上ur變超力先，先食到45嘅隊技

建議抽大波個pool
有 GT力3悟 同埋 單手飯，仲有力GT杜
1個核心成員，2個大炮
有埋依3隻就更好

留 35號，力布，技17，體悟
巴達克同埋古拉都可以留嘅
其他可以比哂阿婆

Thx巴打 想問下大波pool係而加第一個pool?定老界王下面個個

仲有體17仲有d力菲利唔知有冇用，可以留埋

大波組係布洛尼，姐係封面有布洛尼嗰個pool
右上角個雷達可以睇吓個pool有咩好嘢
我上面講嗰3隻，大波個pool先有，你力隊比較齊人，所以就建議你抽大波pool

而老界pool下面嗰個係超pool，格比達做封面
你都可以抽吓嘅抽埋知杜
不過你力隊就優先

同埋留50石比老界，一定要抽，10隻老界，愛嚟升技，記住唔好亂用唔係隻隻都值得食

新手打主線升rank兼拎石啦唔好打其他關住啦

巴打你咁快UR左D限你會唔夠COST

所以叫佢乜都唔好做
專心升rank先起馬升到200

好詳細阿巴打
但我今朝嫌倉無位比隻45定唔知前菜食左隻送既老界

45食老界正常呀

就係抽到之後見齊料ur左先醒起 而加淨係放得入三隻

係 仲有十日時間升rank 夠上250

快d打主線升rank啦 打zhard 包你永動機咁升

慢慢打啦依家專心升rank
唔好理仲有多餘體力就去打其他關
無限體力咁打上去

依度你可以睇到主線邊關有幾多經
右上角Meun可以轉，有活動關，超激戰，同埋全部卡嘅資料
升到起馬200rank先停，到時ur哂d卡就一定擺得落架啦

希望幫到你

請問大波波依5款章邊到打？

好有心 唔該哂咁多巴打
大波波個pool而加係咪未有

大波 姐係 布洛尼 呀
姐係依個pool

金膠 打曜日5屬嘅曜日

你仲差六千幾萬錢

又搞掂一隻
開始有滿技強迫症

大波中間個形態最有型

呢隻你食體個隻神悟?

封面個隻就係阿 靚仔左既

Yes

最漫長係刷神與神章

點解有咁多錢 升技 升完大波個ac已經同我講佢想休息下

其實我都唔知點升天35技好
有排搞

應該抽大波個pool先定留50老界先
邊樣完先

又要再講多次 不如擺係頭版
先打本氣悟 由R升到Sr超西本氣悟
之後打27個速超3章DK上天使超1悟
之後就打035章35章一個 自己計
DK完上偽035就食得
打埋今次唔再打 次次都有人問

Thanks 巴打
其實最難搞係d東界王神章
打極都唔出

18號技pool有冇人會抽

我都講咗好多次
打9隻本氣悟返嚟
打27場速3悟
打45場天3悟

我仲諗緊升唔升體呢隻技,原來係飼料黎
我對升技有偏好, 天下一力達同極體達都有整,18 號個D又會升.

幾時出超屬17號同18號

波波先生都好缺

章多數都係阿婆度買,刷D SSR 賣俾佢就1000 COINS

有呀呢幾排都成日昅住阿婆

神與神章一早刷左
係呢2日狂刷錢
今朝昇完大波再刷到E家

宜家再搞埋LR悟應該今星期目標完成

力大會之後掛

抽完LR波後買左勁多章

天下一力達可以用超激隻速達刷

點解18號要著運動衫
想像到張卡

都未知有咩新卡
(好似係天津飯)

打主線齊七粒龍珠有咩用

許願 神龍會滿足你神龍指定既願望

有石送

希望完pool前笨大可以送我一隻45

nxxx

LR飯

痴孖根 仲慘過番工

我都要

個schedule好密下

我慢慢打算

我刷野同打天下一通常連打3，4鋪就上下其他網睇下
集中打好辛苦下

邊睇達哥邊刷

我都係邊睇片邊刷
其實LR悟上星期已經刷左五百幾章，
係今日刷埋佢
大波都係一早已預備材料，一刷夠錢即刻昇

今日一入

大陸出？

不如一槍打死我

佢笑住跌落去嗰時真係。。
悟飯

唔知呀，係香港啲細商場買，78蚊假野都算啦
Taobao 超4既假野都要7-80蚊，仲要品質超差

悟飯心諗:你老豆又擺我上枱

新手岩岩dn，想問下呢隻開局得唔得

官方twitter 有新卡公布

最好有多幾隻限

想問下應該去打下任拎石繼續抽定Del game刷好d，因為Del game刷一開波得8抽

可以打住先,拎石再抽, 第1隻其實已經好勁

好，唔該哂

天津飯都ok

打住先 抽多次十抽睇下有冇多幾隻 無嘅我有小號可以比你玩

天津飯睇落去輔助好勁
現實一同場品就唔駛旨意11氣

斯路都叫天下一比大波M達難民有D用既

但同天35同場就好大力
可能直迫到45火力

巴打好好人

有幾知小號係到 又無咩用

出埋4X係咪可以執柒？

次次都咁講架啦
但經過nxxx之後
我覺得隻game好難執柒
人氣角色翻炒個個爭住比錢

狗改不了吃屎

第2形態斯路真係好撚樣衰
btw睇嚟下隻DHA120係極技

終 於 中 LRB

有比古洛就冇需要追
雖然冇+3氣，但係助攻力更強

老界王同大波pool邊樣完先 打左50石返黎二揀一中...

老界一定要抽
抽咗老界先
淨係1次架咋，抽完個pool就會消失，之後專心抽大波pool

抽左幾多

congulation

之後比邊隻食 45一定要食？

4悟,4達,係首選,LR 都係,
你有咩限定角?

你就一定係45
因為你依家組隊方向係45隊
比9隻老界比45食
留返1隻keep住

抽多150石中

生抽巴守得雲開

恭喜生抽，幾多埋單

我今朝都話架喇

Smurfs 巴

一雞

點解咁似

條氣順番 不過跟黎明巴戎重課，驚家變

真係幾樣衰

恭喜 呢隻game 成日為啖氣狂追都唔中
反而之後中
好乞人憎

仲未中到M達

yes....

講錢巴打係咪有隻小號，岩岩抽多15抽全r sr

仲未中到LR飯

力3達係咪應該潛連擊博打多下有氣絕？

係呀 你an定ios

iOS

我番去睇下個小號有幾石先 因為我係電腦開

突左二
開左上 連擊
出到兩次必 基本上暈硬

一上黎見到生抽巴中左lrb 真開心

好，多謝哂

我收到風你條友單抽中

恭晒生抽巴！
希望我完pool前可以用笨大送既石抽到45同力邪波

文強

生抽巴唔死心
恭喜

我有得潛二 應該開左上同右下？
你地有冇10技佢

中左就好，咪望轉頭

係啦，好過分

恭喜生抽巴

仆佢個街，我俾錢買野ok呀，但我俾哂錢都唔俾我

條氣點順

收到，推巴

Thanks

希望生抽巴幫我集氣
保佑我22號前中到Nxxx

梗係會，一叫集氣就即集

多謝生抽巴

多左兩隻老界，俾唔俾blue食好？
45 47 nxxx xxx ooo 都齊技
有冇巴打可以分享下滿技blue大唔大力

我覺得大力
但而家無體屬120
超又得50%
佢暫時未發揮到
長遠計
應該要10技佢既

要小號位巴打 介唔介意比你tg我 或者你搵我？

琴晚睇左錦程既搵錢方法，今晚終於用得著

依幾次d片多左人睇 好撚感動

咁都知

多人睇就要拍多d喇

你做邊行？今日都要番工

我加埋技三可以自食到7技 但係...話唔定再出三達限定
擺係先 但開左上就一定要

閃到咁點會唔知 衰仔

電腦方面

曼聯踢乜9

FBI is watching you

主線去到24就完?

笨大回饋姐
今日刷左6000萬 而家驚都唔想入

jr 全會心定平均好?

比達is watching me

Sorry ，我唔鍾意曼

你的資訊真的很有用呀，XXX

嗱 唔係我講出去嘅

隨你喜歡，有人少少連擊多回心，有人全回心

支持錦程巴

睇到上左床
自從早幾場 爭頭四主導權係自己手 再輸鳩埋就覺得唔洗睇聯賽

親是會 不是回啊

佢係咪贏到歐霸都有歐聯踢？

屌你啪啪啪唔洗同人講架

親，謝謝

係 贏到先得架

Ajax ja
(雖然我想曼輸 ）

係。
不過睇表現覺得曼好忟水
利申：曼

睇過aj 唔覺得曼贏到
46波

上床對住隻驚打飛機

曼留力衝個歐霸番黎仲好啦

的確係。

況且阿肢都要前4
人地都不敢怠慢

估唔到呢度咁多曼喎

香港最多肯定係獌

我係多仔

呢隻有無用 放45隊得唔得 見佢抽個陣同45一樣無變超撒又有動畫睇

其實我唔識分D動畫點分 淨係知爆玻璃同變超3係必中SSR

超3試過好多次都係出sr
反而無變身爆玻璃就三次都ssr

多仔

原來超3都有機會sr

傳說中仲會有神龍出現，不過我未試過

Reusbb

依隻唔夠腳可以入
btw超3都sr

100粒綠石呢隻通常用黎餵邊隻

我自食咗

依幾日邊關打錢先多？

打SR卡dk ssr
用黎賣
呢幾日得呢個方法賺錢

賣哂啲小雲先

新手表示玩左4-5日 終於100RANK同升好隻JR
之後應該繼續衝RANK定刷NXXX DK素材？

升rank最好，而家三倍經

Nx個超激戰新手應該未夠打住？（龍石攻擊另計）

本身棍刷小雲阿樂賣錢
刷極都冇

如果有耐性, 打77次Z-hard

咁我都係衝RANK先 反正未必夠打

真心，頭幾隻DK係會辛苦D

佢係一場跌一章?

阿樂都set 到掉落率咁低

Z-hard係

之前大波超激
果陣無宜家咁多破防卡
又抽唔到專用防暴走卡
真係有人打77場z-hard 去dk體大波

點解今日冇蜜蜂包打？

之前3送1抽左 12下10連都冇SSR
今日無啦啦課左150石抽NXXX 又係冇
好似d 錢唔係自己咁

好煎熬咁打主線沖rank 打左100石返黎都唔中想要個四隻

12個十連0ssr?
總共抽左幾多個
果次我抽左大約40個十連 起碼有15個係驚世

玩得多就慣

係超pool全驚世 未中過ssr 已經15下10連食白果
利申下pool有中野

阿樂仲難出過小雲

有綠石可以換ssr 賣既
好趕的話
我就俾晒阿婆

係咪1,2下咋

ssr 10%機率
要幾黑仔先可以12次十連冇ssr

其實今朝塞車時見老佛轉左掛隻天35
比佢引左我課金抽
真係15下10連都冇ssr

老佛好心有好報 利申 佢子孫
個acc仲要好好運

大過份
Bandie無保底機制
黑起上黎真係痴鳩線

我唔想慣

但好運起上黎真係可以連續單抽都中ssr
隻野有冇用係其次

下一步應該搞邊隻

抽極都抽唔到力隊隊員

玩住超隊先

技屬係咪應該都升一隻

兩隻lr布

好摟屌

閃到....
dok大波 77章用45搭人地45 輕鬆過
再打9000萬 刷下金章
打爆宇宙
入晒力屬搞掂

呢張好似幾ok
不過要用亂章

c0.jpg[/img]
呢張好似幾ok
不過要用亂章[/quote]
你MAX 左呢隻?

你MAX 左呢隻?[/quote]

全game最煩既野 都玩到10技

已經冇感覺

全game最煩既野 都玩到10技 [/quote]
呢隻唔係我架
網上睇新圖有得dk

呢隻唔係我架
網上睇新圖有得dk[/quote]

只係成年前第一個帳有max兩隻13號
搞過一次之後唔敢再接觸佢

只係成年前第一個帳有max兩隻13號
搞過一次之後唔敢再接觸佢 [/quote]
13號唔練技都得既，又唔駛靠佢做輸出
貪佢招轉珠姐

係我自己有強迫症先走去幫d倉管練技

13號唔練技都得既，又唔駛靠佢做輸出
貪佢招轉珠姐

係我自己有強迫症先走去幫d倉管練技[/quote]

有強迫症都選擇性睇佢唔到
太煩 條路又長

想問下d覺醒章我搵阿婆買會唔會蝕 阿婆d錢有無其他特別用途？

唔會蝕
邊樣有需要咪買邊樣
我只係唔會買老界章 10000 / 特價7000 好貴

另外我有粒紅石 準備玩45力隊 想問下換邊隻好

5隻都入唔到隊
揀冇持有 / 力大波打武道會 / 邊隻有愛要邊隻

之前齋抽唔玩而家想玩下，想問下巴打們我應該升邊幾隻先？
之前試下打dk料比人一下收左皮

買老界mk章買左百幾個

玩力隊先

係咪第一次dk前要升左十技先

好的，咁粒紅石換大波好嗎

呢個帳都留力留左過百日

好似開左年幾了

佢更新得13號
睇離呢幾日大亂鬥

呢張限定黎

LR 不過要打77個亂交章

Oliver Yu
13 May at 14:24
抽到大波四潛都無一隻M達 唉 放棄了

屌

好型

會用左幾多錢

我都想有多隻大波

你都有大波啦

癲癲地

我玩番舊大波轉珠隊打天下一算

反正低Cost+有超Sale送石都就快四突

4突技1都係無咩用.............食老界又唔值............

個大亂鬥係咪同之前一樣？無改野？

其實lr 係身份象徵外，我覺47，45，nxxx都唔錯架

大亂鬥點玩架？ 第一次玩

年幾前已10技，開頭蜜月期未比bamdie改弱，得佢同M達打全體，有老界一定係比佢先

4突到又點會技1呢

大亂鬥咁弱智...

有冇大亂鬥攻略
上次淨係識得鳩㩒d人出去

咪就係鳩㩒d人出去
放克屬既出去

冇得回體打?

第5層打BOSS死左

仲要打成10日
堅持到兩日當贏

但有冇策略嗰d？
係咪㩒完出嚟d人要過到對面先可以用嚟打boss？

今次打一鋪, 想打多都難

第七關收皮

d主初都未出
d怪突然加快打爆左

一日一回
上次都仲可以3回升4 lv.....
今次玩條春?

睇打爆牆後有幾多人過關
頭幾round 都唔係太難打 有3-4隻人入到去都打到
或者放隻隊長入去加下氣

如果一日一回
16層又冇變既話 真係每日無限loop同一關

lr其實係咪頭幾關出算

之後冇咩可能出到

D BOSS 同上次係唔係一樣?

我打到第5關死左
係咪下次要由第1關開始再打?

呢隻係咪單手悟 終於中

死咗圖
同埋係單手飯

有無死到 單手悟飯

又冇事啦
係呀係依隻
恭喜大炮嚟
打斯路嗰關dk佢就變超絕特大
差GT超3悟同埋GT杜

係依隻

仲有大波

嘩,咁點打上20

嘩,咁點打上20[/quote山

打到抑鬱都只係打到16關既路過

屌你老母 岩岩諗住拍片講大亂鬥 拍完先見佢無撚幫我錄到

唔係呀，係減3關開始

上次有得打返前三定四關開始
或重新打過

有check pt

我打到第9關已經無哂卡可以出....
其實想問，得100張卡
每關要出7張
點打到上20?
有咩技巧？

我上次打到第2關就收皮
sorry比咗山埃tips

同問

係最後計嬴果關定最後輸果關 -3?
我第5關輸,最後打嬴第4關
會由第2關(5-3)開始定第1關(4-3)開始?

一日打一次輕鬆呀
上次一日打三次其實輸左一日已經唔想打

而且獎品豐富

5000先1個亂章
點打到35000

所以暫時無見過lr 傑仔

冇LR飯
換老界好定係「你今日冇,但將來會有」好?

續關
你今日打到第10關出晒100張卡
下次減三關，第7關出戰可以full team 出100 張卡

打得哂就係

我部lg G3 一入大亂鬥就hang機

比達呢

新手係咪唔駛理個大亂鬥

技巧係專心啲打
多數死左係分心

點解你地打得咁快
我出哂所有人打第一關，而家要用幾個鐘先有得再打

唔好預一次過可以通到關,
佢俾咁多日你都俾你磨

呢張有無得免費10技

因為你出哂100個人去打

食邊張

下乜原來唔駛出哂

人棄我取系列
食左廿幾飯水達先搞到

想問目標只係大亂鬥章其實係咪每日由頭玩起好d?
因為續關未必咁易win?

我會由頭打咯 因為我都過唔到17 今次打左3,4日睇下過唔過到先

得74張卡出戰
早知唔賣哂d sr俾婆婆先

呢度無既

我上次都係鳩㩒d人出去
一見唔對路就狂㩒
有冇話1關出幾多個咁
出得少又唔夠打

18

舊得濟？

我都係。完全無概念點打

上次打完20好似即刻有種解脫想棄驚
之後完全唔想開驚

有冇巴打教路
完全唔知應該點打
淨係識邊條路有人就派佢出去打
㩒㩒吓就㩒咗勁多
派得少又唔夠抽

今晚會拍片講點打 本身岩岩已經拍左 屌佢老母得聲無畫面

第一句要講聲音畫面有冇問題

頭10關 派克屬出去應該夠做
多敵人就一隻體 一隻技
盡量少入速 / 知 我覺冇咩用

巴打YouTube channel 係咩 新手學下野

打到第五關 贏左 但佢出左去唔俾我打 係咩一回事

咁撚快 你用咩卡

KC-錦程

咁撚勁

你上次打到幾多

Congrat!

仆街，一日得果一回
幾時先夠紫石DK傑紐

上次我打到16咋

屌阿，一日打得一次點dk lr飯

唔會咁樣掛

第9關死左... 諗住慳出少幾隻俾佢一堆攻埋黎秒爆
唔慳應該可以贏埋第9關

第2關死左
一下大絕打落d1lvssr

等巴打出片先打
仲有4個鐘

笑撚左.

打左啦 唔好哂左個一次機會

今次易打左好多
用返相剋屬黎打
之前cap左張圖唔知係唔係高登既
係既要多謝返個邊。講聲唔好意思

打左幾關 今次易打d咁喎
齋剋屬

之前save落 唔知仲岩唔岩
Stage 1 體wiki （1條血）
Stage 2 技拿迪斯 （1條血）
Stage 3 知勒巴 （1條血）
Stage 4 速前菜 （1條血）
Stage 5 體界悟 （1條血）
Stage 6 體茲波 （1條血）
Stage 7 速薩波 （1條血）
Stage 8 力力高 （2條血）
Stage 9 知傑紐 （2條血）
Stage 10 技超1悟 （2條血）
Stage 11 速超1未來杜 （2條血）
Stage 12 體20號 （2條血）
Stage 13 知19號 （2條血）
Stage 14 技超1前菜 （2條血）
Stage 15 速18號 （3條血）
Stage 16 力17號（3條血）
Stage 17 體 16號（4條血）
Stage 18 體 斯路仔（3條血）
Stage 19 速 斯路（4條血）
Stage 20 技 超2飯

快左好多喎d敵人

求解

一日要打3000舊
DK唔到就棄驚

個BOSS我都覺得易打左..
求其揀幾條剋屬入去打就得,
不過一開始D細怪一樣好難頂 有時出慢少少都俾佢一下打爆

7隻就入去都夠
跟屬性打就得

你打埋第九關先 快到你唔信

今次明顯boss減弱左.
但一開頭d 怪一樣難頂... 出慢少少就死

剛剛第9關衰左
無啦啦突然一批湧出黎

一樣.. 放都放唔切. 一下死左

本來都睇住屬性出
第9關係"知", 不繼Loop到有"體先放出場.
突然一批咁出. 已經唔埋乜屬隊晒出場先, 都趕唔切, GG左

我打到7
睇黎第九關係樽頸
前面用左近70隻後面唔夠用

其實我打到第9關已經得返15隻.
不過大多數都係勁野, nxxx, ooo,xxx, 45 果d 一隻隻出諗住用一半可以過到第9關

第9如果唔慳住出都應該過到, ,我仲有40幾隻剩.
係佢突然一野狂湧出來反應唔切

衰孤寒

我都差唔多.
頭幾關比較易
一行一隻都夠過.

係第6-7關開始要落多少少
第9關要狂落

以前唔係跟屬性打，依家轉左？

第九關係硬淨好多
直頭落一般野頂唔到
瓜左

唔係好清楚, 感覺差不多
有待高手出攻略.

之前好似知破防護罩
技就葉問
體就厚血

冇左呢d?

有依d

第6關輸咗

點打到3萬5

每日目標1-8唔好諗住唔用卡 咁會死
幫你計一計 1-8有4000粒 咁10日有40000粒
夠換晒
岩岩打到11 佢一出出5限比我 爆牆死左
有6000章加埋上次有6章 所以

一日6000分我應該無問題
但係點打到70個亂章......
如果佢個個月開我都要打一年......

呢隻大減防，都唔錯嫁

喂，今晚11點拍片打亂鬥啦 錦程

目標係想打夠35000 dk LR飯
1~5關都輕鬆
第6關體屬，見自己冇哂力屬就猶豫咗一吓，又想慳人出哂d低lv ssr，留哂d 47 45 rose冇出之後就死咗
見巴打咁講
可以每日set返由第1關開始打？

留前鬥後
通常頭十關，就算你得3，4隻入場打大佬都夠

拍呀

到今日仲有巴打 我，thanks

我一早當呢張卡唔存在

岩岩試左，打頭7場都賺到3千幾4千紫石，打足十日就夠

我夠分換老界算

會否是龍珠第一人

有冇差快呀 77個喎

之前天下一見過M達+FDGAY扭

朋友個個好似係隨機 唔係佢自己

屌 o徙左一回
老母叫幫手整野 以為過到小兵果關就放低左部機
番番黎.........場已完

Youtube岩岩批左我可以落ad
不過我每條大約都係得一個到 條片長嘅先落2個
今晚會拍大亂鬥片 大家記得睇

教完你記得話比大家知

十卜ching

換乜野? 我上次打完有9000, 本身諗住換老界炸wo

原來係換黎dok lr 飯..
屌你地個個都有lr

慘得過打完都唔知自己換唔換到7個章
原本仲FF有多可以換潛玉

十扑

度個期出黎做嘉賓啦

玩慣pnd 係對升技情有獨鐘
好多都要整技所以成日都唔得閒
而家刷緊比達升黑髮知達

Dok lr 飯要打幾分？

唔爆粗就要講得好笑d

玩左一個星期
想問知前菜同知比古洛有冇升技寵?
定係一定要食老界/食自己
因為我兩隻都抽到重複
想知升唔升到滿技而決定潛解右上定左下
唔該各位

左上右下

我發現有d片好似無得加ad 唔知係咪關粗口事

唔係就咁開營利咩? 仲有咩可以set?

開完之後要自己揀番條timeline加ad 有d無得我揀

第6關輸,而家仲係得4500

屌 第九關無留意下路死撚左 本身諗住可以打到第十二關

副號唔洗玩大亂鬥，一入隻game就自己熄
洗唔洗咁樣呀

以為10日10場
點知係10日11場
咁好似有D機

岩岩打到第九已經死屌佢 拎得5千分

已經決定第6關開始SH
計過連埋日任剩番果D次次第7關完應該夠DK

錦程巴，諗住睇埋你段片先打

目標只係隻老界

Upload緊了 不過我岩岩都係第九關死左 大意左

不過我黎緊依幾日都會主力拍大亂鬥 屌佢老母我唔打哂20關唔心熄

力3達 45 大杜 呢三隻潛回避 連擊 定會心?
定平均練

45 主會心副連韓 力3達 主連擊副會心 大杜主會心副回避/主會心 副連擊

大杜我揀連擊 因為第二下珠既攻係一樣照計同數
打兩下百五萬 三百萬k.o

依個真係唔知

我係連擊用家

體維斯係咪冇用？

呢兩隻都無力 點打150萬

唔係講緊依2隻大杜喎巴打

講緊依隻喎

今次可以直接打返輸果關
應該20關唔難

一日打兩關都20啦
BTW 我寧願佢送潛玉好過送石

潛玉有得換

換太少啦... 換十粒大先開得2,3步
有排都開唔哂一條路

屌 成個鐘坐喺到睇野老婆都無搵過我
一開大亂鬥就叫我食糖水
我記錯㩒menu可以pause
結果返到黎game over
一關都無打過

女人真係裝左cam mon撚住男人
愈得閒愈唔搵你
愈忙就愈搵你

細個就老母
大左就老婆

屌

嘩屌
第5關又收左皮
D人冇升lv
打王得d廢野
普攻幾下收檔

不能同意更多

up左片 大家可以睇下

咁就蝕左日
(雖則我無飯)

特戰隊LR 係咪無極體隊可以唔洗理 專心老界？

溫書溫到悶，睇睇下手機彈左個通知，又有巴打新片睇

屌.. 今日個大亂淨係過左兩關,,, 第9 第10.
第11關勁難 D人放親都俾佢秒, 仲要3路一齊出.. 頂佢

其實係咪應該重新開過？

SURE.... 呢個AC太弱了

打到第十一放都放唔切 比人秒左

好撚型呀屌佢老母

咩料... 刷左3X隻肥仔都未夠15隻排骨

岩岩開nxxx pool抽到而家
都未抽到想要既nxxx 同45
抽！抽！抽！

抽左3張天35

想問下唔夠cost放入隊 我可唔可以比住四個覺章佢食住先 之後沖夠rank先比埋剩低一粒佢食

第9關 天使悟一拳俾人秒左

可以的

唔夠章升晒d1lv上80算數
不過食唔到超極隊長技

2613559840
求體古拉隊友

今個星期將會狂刷NXXX章.

進親d野都係要老界

JR

20爆0連
Vs
17爆3連
Vs
15爆5連

揀邊樣好？

想問大家天3悟開連擊定會心好？

洗唔洗等dk左先潛解 定ur左就可以
45應該開邊條線

唉 女人真係好煩

抽到第二隻BLUE 潛解係唔係開左上先? 同埋技能揀會心定連擊?

會心,天35可以20LV會心

我會會心
blue我十技左
所以右下先

唔洗，ur完就可以潛解
有10技就開右下，冇就左上

如果目標只係7個亂章
係咪應該每日都由第1關開始打？

個post 推得好快
尋日勁忙冇上水已經跟唔到又就爆post

我係中間
有時連擊1吓救全家

唔該生抽巴

起馬每日一打到七
一miss一日就可以放置兩個月先

我第1日就第6關輸咗

d SSR未升好
而家要怒打主線升下先

要拎20層隻老界好似係不可能既任務

我目標只係7個亂章

我準備挑戰到20

仨巴

宜家一日得一次機會打大亂戰, 好撚大壓力
剛剛今日又翻船了

點打到

應該唔會, 上次打天下一對家用FD隻葉劉隊長...我眼都突埋

一萬分先換到2個亂章....
真係打到棄驚都未DK到傑紐隊長....

我都想見下，未見過

基紐比飯達更值錢

我有玩極體隊, 好想DK基紐

玩超隊呢隻升唔升得過

都OK
係驚會搶力珠

但其實三圍高外無乜用

個ps都ok既

一來做助攻唔錯
二來3圍高, 係120%帶動下我覺得好好用.
即係如果有10570防, 食左頭尾隊長都有35938防.
當多隻盾用下都好.

屌
打到stage 5有人打比我
講完已經死咗
屌佢老母
依家換咗1個
仲有8日。。換唔換到6個。。

比我實Cut線先.

為左基紐而打 少一日半日零影響

我為7個亂章咋

老母打嚟

點可能
依家打到第幾關先

曲線曬飯

呢隻入技隊一撚流, 力水又夠.
如果入超隊除左會搶力珠外都無咩問題.
咁多少封必卡我覺得最好用係呢張
(自帶轉珠真係好好駛)

**另外, 佢D link同LR悟超級夾.

正想講佢同LR悟超夾

好似無咩人睇條大亂鬥咁

去到第8關d怪湧住出...輸左

尋晚睇咗

好似少左人睇咁 成晚都係得200幾

你把聲要大d，太小聲了

打唔贏斯路super
要打35場dk單手飯

睇一陣會無心機聽，一d原本好奇心初次睇你片的觀眾不會再想睇

參考下

點解

內容好好，不過KC把聲要收好d

覺唔覺個超pool無一開始咁伏？早知一開波三送一唔狂射落海…

太大聲？

加油，你d好有用。

太小聲

但我已經對住電話個mic 講野

睇黎今晚要嗌住講

唔好走音~

最好諗埋點組隊先
果日睇LR悟都忍唔住飛左

心心

因為我諗住講埋d卡有咩用嘛先一路揀一路錄

搭D勁FD合埋眼都過啦, 除非你本身隊野唔夠力或RANK太低

因為有人話想介紹埋d卡有咩用所以先一路講下揀咩卡同點組

早知我果一千幾百石唔射俾 _ _ ......

打得十日 無勁frd子

點會呀, 係咁碌REFRESH一街FD都掛勁野啦

唔嫌棄...2314643974

都係既
可能大亂鬥唔係個個有玩

即add 就快400rank

原來有得揀18會心2連擊,點解你地會揀17會,3連擊?
係咪LV數達到某個位會有加成?

4悟同4悟排埋一齊點解可以link到

我指jr

番緊工呀，今晚睇親

龜波link嘅bug 只要頭2隻開到龜波尾個隻係重覆都會開埋

多謝你呀親

等緊你開飯架, 快D打爆20等我去炒下野

感謝 長知識了

我都想打到20呀 我驚十一都過唔到

我明明今日追POST追到你地又話過到16定18關架...

唔係我過到 其他人就唔知

唔緊要啦, 散打拎左石先算.

已放棄DK基妞...
目標希望攞到晒做任務送果D老界

今次大亂鬥難打左，基本上啱啱抽到LR飯要一屆打曬7個章好有難度

用悟飯 nxxx 45 你自己用強襲都打得贏

如果每日由第一關起手, 淨係打頭7-8關
日日keep住攞4000分左右
十日可攞到40000分左右 (5000分一個章)
應該岩岩都夠既.

其實目標1-9啦
關關都用限 咁就唔會輸

唯有咁玩，如果次次由8，9關開始衝應該唔夠分

可能我隊野太廢

貼埋呢邊 呢邊比較多新手
刷卡推介!
建議刷左超強敵/超激戰出既卡
暫時半體,低cost易刷
有兩種
第一種係原生sr
細波,惡布,菲利,斯路
推介細波惡布先,好好用
可以輕鬆十技兩隻
一隻ur 一隻ssr*

第二種係原生ssr*
冇得dok,直接食十技
有bobo 黑悟,合體札
推介黑悟,合體扎

襯半體搞左先
超強襲慢慢黎 始終長玩
想快快手加強box 呢到都差唔多十隻
ssr*10技>>>ur1技
加油大家
速屬10技都要落

photo please

見你BLUE都未DOK, 得罪講句的確係

斯路都打唔嬴
應該幾難嬴blue ?

用blue頭就算未dok 入晒力隊帶45
打blue都係贏 入豆 天迪 鬼 閻王

呢隊

DK左超比古先會好D. 呢關比較易
之後到藍比古
45最難

全部未dk..又冇封必，又冇減攻角，jr link又唔夾
冇輸出冇回血應該好難打wo

打到既未必會睇
打唔到既睇左都打唔到

巴打 咁樣冇問題既
用45做頭 擺晒力屬入去
輕鬆打贏斯路/bbb

新手揮手區

都未必啦, 依家一街都係彩星, 是旦執隻45, 4個加攻道具, 單邊一兩下都過左啦

派咁多石